N年冇做gym, 邊間館簽短約最抵玩?

N年冇做, 街度多左好多間館

想簽短約(半到一年)
簽長約(<3年)都可以諗下 (如果抵屌)

康文署

Physical 140蚊36個月、160蚊24個月
絕不sales教練、有意請telegram @currychan

Goji

簽果時唔sale你，入到去先慢慢招呼你

幾年前去過P記
3千幾蚊玩得一年, 依家5K玩到3年
入邊會唔會好L多人

咁又唔會既、你有興趣就telegram 我

p記sales唔sale pt你食屎呀？

Sales死撚開啦
P記宜家d人多撚到
又多南亞人

多L過康文